[重開] [420] 做人唔隊草點過呀？(2)

上一個post

重開(2)
Sorry 咁多位巴打 搞到開撚咗兩個post
之前個post 標題打錯字
自膠一打

繼續討論

大家有冇d咩好正、一定要試嘅strain 推介？
利申: 發夢自己食緊haze

合法地方食同埋食果陣唔影響人有咩問題？
慘得過你老母生著隻生滋狗係度亂咁吠

翻譯：你一定係錯，因為我覺得你錯

食大麻會變弱智我都係第一次聽

都未講係邊度食你就當人係犯法地方食，會唔會你先係弱智

叫個弱智仔收皮啦

唔好咁快收皮阿，我想睇下開口埋口話人弱智既人究竟有幾高智商

講返d 學術性d 嘅420野啦
費撚事同佢係度嘈

巴打們，所有無建設性嘅謾罵一律唔好理
祝佢地班無知婦孺冚家有長期痛症/癲癇/生cancer 要做化療時無得用大麻

舒服晒

有冇外國巴打入嚟傾下？

Uk

食開Joint定點?
拎貨貴唔貴？

樓主喺呢度揾生意？

通常都係Joint
3.5gram 20£ 到啦 香港貴好多

我都係每次£20 但好似唔足3.5g
我鐘意bong 多過joint，感覺上食完好似冇咁大浸味

btw巴打英國邊頭？

uk巴

我都試用過bong pipe joint 同vape
都係joint 同bong 好d
pipe 果d hot smoke
vape 就成日覺得有d煩

嚟緊應該又去Amsterdam
想試埋edibles

Hello

英國食驚唔驚？

BTW 我都係UK巴

巴打你咁平嘅
我lemonhaze 都係公價£10 / 1g
好想轉strain 但又無其他dealer
好掛住ams 呀

係屋企有咩好驚

vape>>>>>>>>>>>>>>>>>>bong>joint
edibles 自己整嘛
好撚唔開心，之前拎咗10g 整cannabutter
我無手尾搞到發霉要揼晒佢

我都想整呀 但係flatmate應該會屌鳩我

我之前都係公價 lemon haze
而家轉左另一隻haze 好彩識人買可以拎多d
又想再轉strain 了

諗緊買枝bong
最細size都要40美金
大個啲又好貴

Joint 會咳到仆街
可能因為唔食煙？

自製bong

點解咁鳩貴？ 英國10鎊已經有支細

自己用膠樽diy 啦
Youtube 大把片

試下細啖d 食
唔好大大啖chur?

利申: 9up

Us撚
利申發夢食緊vape weed 平又唔易俾人發現

上個post d 人去哂邊？
點解好似得咁少人咁？

犯法=錯？

有無sous vide棍？
有的話你唔使用焗爐decarb, 唔會有咩味
雖然我都係等我啲housemate 返晒學先整

冇爬文, 可唔可以介紹d歌黎聽下? (戲都ok)

人在荷蘭 好撚正

我都想你地分享下d playlist 嚟

旅行？我好想快d再去

冇sous vide棍

uk amazon 我買13鎊有找
不過係cheap 野

唔緊要嘅，你試吓細火都得，不過個溫度會無咁準
youtube search 下 sous vide decarb 會有tutorial

都係聽返平時聽開個啲
有時jazz
有時香港indie
hip hop
math rock

可以試吓smoke 完做下啲guided charka meditation
好撚舒服

巴打用緊邊隻
用咗pax3 差唔多一年，係就係方便嘅但我嫌佢啲電好快用晒
想買個volcano但好貴

轉vape
smooth 到仆街，又唔傷肺

有冇咩d 入門vape 推介？

For草就求其買左支 G pen 細唔怕俾龜發現
Innokin 嘅Oceanus 好夠電 我平時玩普通juice用開呢隻

Smoke 完仲有d咩可以做下
除左聽歌

想問下草vape 同普通vape 個mod有咩唔同
利申 ukjj 有vape開

做家務 好撚enjoy

靜態d好似好d

你平時個啲係燒油
dry herb vape 個啲係燒草
當然你都可以自制有草嘅eliquid 用落你平時嘅vape 到，但麻煩啲

同fd 吹水

大路嘅牌子就 crafty / pax 3 / davinci
但市面上仲有好多
可以youtube search 下啲reviews 揀隻啱自己嘅

嘩 屌 發夢試過同fd講野講唔停

心郁郁 唔知買唔買個嚟玩好

想問Herb vape過唔過到境

澳洲撚

未試過
但我諗你搵rubbing alcohol 清潔過應該得掛

有閒錢就買啦
反正健康啲 對自己身體負責任

其實點解食joint 會傷身d?

高溫

有無得買infuse 咗嘅juice?

你地平時食開d 咩Strain？
唔知點解有時好似high 唔起咁

岩岩買咗strawberry haze 平時食開sliver train haze同white widow
因為你食太多 我都係好難high得起

其實high 得起會點？

試過用蘋果 咳到仆街

介紹一個樂隊
落日飛車 台灣420天團

佢地早排同deca joins嚟咗香港
都好撚正

mango kush 正

我有時roll j有時用g pen 感覺上都係食joint爽啲 屋企有人就用g pen 沖涼之前食返bowl都幾過癮

唔錯喎

好想high 得起

留名學野

唔驚啦 我係我朋友間房到食

你uk邊到

North West England
要考試唔食住

我岩岩考完，前晚同我班朋友pick up 左5G

正喎
咩strain？

都係 lemon haze, 但係加埋啲hash一齊roll

Hash 貴唔貴？

hash cheap野黎 香港個價一個bullet肯定平過3.5g green

有冇人會淨係食hash?

真心勸大家食少d 我都係過來人
以前覺得一大班人stone左 做乜都好正
宜家覺得好浪費時間 自我感覺良好唔應該靠weed度黎

有 齋hash咪溝烟絲食 hash oil 都係溝落絲度
我有個印度朋友 佢比左d靚既hash我 食落會smooth過green好多

個D vape 係比CBD oil (hash oil) 或者wax/dab
我唔知咩係有草既ejuice 有可以話我知 知多樣新野

有興趣可以試下dab 我無記錯個濃度可以去到40-50%thc 一般green 得15%thc 左右
個感覺係一下標上去 唔係慢慢滲出黎

老實講dry herb vaporizer 真係gimmick野多 pax3 retail price講緊250usd
volcano個d 食落其實完全無feel 最重要係好撚貴

如果你係香港可以上taobao/1688買支gpen玩下 正貨黎 我都買左支玩 100人仔
但如果係外國我比較建議自己roll j 反正外國唔會有人理你

英國巴打夠疆可以試下spice synthesized weed黎 完全係化學野溝出黎 食完兩下個feel係過山車去到最高個位但唔需要build up 一下爆個人上去

拿巴打，呢下我要屌你，大大力屌添！
合成大麻/k2/spice
呢啲會食死人嘅野，真心唔好叫人食，想要勁啲effect 可以食其他野。
咁多位見個呢段comment 嘅
千祈千祈千祈唔好掂合成大麻，百害而無一利！

pax 同volcano 我自己無問題，幾好feel
可能因為我有控制開自己tolerance

如果你vape 無feel 其實係你tolerance 太高，咁咪撳返低去，或者轉其他strain / 食dab / 加啲thc crystal

有，我之前係撒哈拉沙漠，跟個導遊一齊smoke hash
放入支金屬pipe smoke
其他fd 就溝煙食，因為我唔食煙

但香港買hash 小心啲，好多時都唔pure 得去邊

但睇你係咩用途啦，如果真係日日smoke wake and bake 就真係唔好，盞浪費青春。

我個fd係London 拎番黎唔係好知價，不過應該唔貴

this is lit !

我淨係會用bong

Fruit Spirit, White Widow, Choc Kush 呢三隻係我top three

喺外國有frd會自己種 所以買親都係差唔多港幣50/ g 會唔會平過香港好多？唔知香港咩價位

我都想試多d

咁你係咩用途

香港貴好多 $600/3.5g 我有朋友做呢行成本價比我都要$300

會食死人姐係點 點解會食死人

其實英國咩Strain 多？
發夢拎親都係Haze

原來係白痴嘅

我多數都係frd搭frd一齊隊 所以成日試到唔同strain

羨慕。。。我成班fd全部同一個dealer

自己google 啦
responsible use 好撚緊要
唔好教壞細路呀教人食k2....

風險高嘛，上年summer 拉得好誇張
btw 有fd攞過啲靚野要成$1200/3.5 g....
不過真係好正

有無人有睇開psychedsubstance?
youtube真係好撚仆街
如果唔係佢我都唔會識咁多野

啱啱subscribe 咗

其實hash 係咪同weed 差唔多？

hash 係由大麻extract 出嚟嘅trichomes 組成嘅，亦即係未有dab或者thc crystal 個陣流行嘅concentrated form

簡單啲講啫係你平時grinder 最底個層個啲kief

不過香港嘅hash 唔多唔少都俾人溝咗野

呢個係近代整hash 嘅方法，有興趣可以睇下

有冇人講下LSD Trip 係點？

正在邊度
1200 不如玩coke green要1200你係咪比人水

其實樓豬都幾搞笑 呢個post 講green又走去講lsd
你想知咪自己上網google 再唔係就自己買幾個tab番黎玩

之前又見你問smoke完做咩好
我同你講食完屌女會爽好多你係咪班條女番黎砌?

樓豬呢d真係完全無input既討論 感覺係d柒下柒下個種留學生

Gpen馬雲有咩？

你都好有創意，你有無路可以搭條比我，我釣魚時無咁悶

其實唔出奇
你食個靚少少嘅strain 已經唔係講緊公價啦

上個po夠有人講其他psychedelic 啦
你仲仆街叫人食K2

唔好顛啦巴打 1,200 買3.5g 我肯定你比人mark大好多
你攞d咩strain咁巴閉 我買得多1400已經買到half o 唔好咁傻仔
更何況你話正 其實正在邊度 我唔係寸 真心想知

乜kush乜strain其實係咪咁大分別 個dealer唔同你講 你會食得出係咩strain咁勁??

比條link大家參考 少少分別肯定有 呢d marketing成分會多過實際食落個分別

我都係見上個po有講 想問下姐

我好鍾意呀 thanks bro

第二首襯岩mv好岩feel

留名

Btw 巴打 你唔係開左Po話得返£40鎊但要捱40日咩

係呀，對上一次smoke已經係420
去咗巴塞啲coffeeshop

係，我都開始quite，間唔中smoke都還可以，但daily smoke始終都係有問題

Quit

人人唔同，仲有take幾多ug 效果都會唔同，LSD最重要係貨源，好多仆街用25i嚟充

自從有次發夢試完次之後 長期頭暈四肢無力嘅問題嚴重左

Barcelona 多唔多coffeeshop?

true
身邊有朋友係daily smoker
真心唔知佢地點讀書

多撚到仆街
上weedmap 會搵到好多
但barcelona 唔係ams 咁，佢地嘅coffeeshop 係要俾入會費，公價€20-€30
同埋記得去之前幾日request 定invitation
如果唔係唔俾你入去

有冇得上網request invitation?

有呀，都幾方便
你做下research 睇下邊間啱自己

Yes 要有自制能力

聽人講過放weed stem沖杯麵會食到好high
有無人試過

係外國試完shroom翻唔到轉頭
同weed無得比

好似話攞啲根沖茶飲都得 我有時就會擺埋啲根落枝joint到smoke 好多人都話唔好咁做會頭痛 但我自己又覺得冇乜野

可唔可以分享下

不過上次講完LSD 比你屌

有冇外國巴打試過上ig 搵dealer

LSD幾個月一次is ok

開始嗰陣有嘔既感覺 之後全程勁精神同專注 幻覺我就睇唔到 但係就會留意到平時唔會留意既事物

咁講好似有啲玄 我舉個例子 我trip嗰陣熄曬燈玩螢光棒
會留意到入面啲液體流動覺得好有趣 行為都變到勁細路但我玩得好開心

因為我第一次試唔敢太high dose所以幻覺effect就無乜喇 但我聽朋友講佢話會見左死左既親人

Weed我就唔係次次都enjoy 每次身體都有些少唔舒服 shroom除左開始想嘔就無

其實打左咁耐係想問下有無巴打食開shroom有tg grp交流下 想係香港發夢嗰陣試下

我都係最鐘意shrooms, 你有機會一定要試下high dosage, 你可以試試lemon tekking, 冇咁易反胃同快來啲，香港都有不過難搵，通常都係自己種，我自己種都唔敢亂賣啦，尤其是shrooms好易bad trip, 出咗事嘅話賣嗰個好大獲，所以自己玩算

啱，Shrooms，lsd同dmt根本唔會經常食，加上有tolerance，除非microdosing，我最密果期都係2星期一次，其實Shrooms係平過lsd, 因為識種的話可以話係唔洗錢

可以，我係香港

推介下最近sia 同另外一個歌手同dj 夾左隊野叫LSD

暫時得2首歌但Genius好上腦

打丁，我覺得幾爽

2.5g咋 好想試higher dose 有幻覺會好正

可唔可以留tg交流下

咁都有收工，有假放嘅

我好少上tg, 雖然都有入連登啲420group，但好少出聲
我唔係dealer來，唔洗搵我pick，因為之前有試過share比唔識嘅巴打，後尾佢地話返俾我知個trip係點，我聽到都有啲驚，set & setting 已經一早教咗佢地，又唔聽，又冇trip sitter，而家啲人亂鳩咁來，我真係驚佢地遲早出事，到時上到我身就麻煩，所以唔啦

我人係外國 第一次試有個熟shroom既朋友做我trip sitter 成個過程好夢幻係非常good trip 好想再試 不過都唔該巴打先

唔係呢個問題，我要你啲lsd都冇用，我自己都有好多

外國唔好話自己種，就算pick都易過香港，可能仲係合法，你就好啦

因為太易種

其實咁好危險，你連幾多ug都唔知就放入口，可能你take嘅甚至唔係lsd，而係有致死個案嘅25i，咪亂咁來啦

到到都靚到

睇咗好多篇中英教學，都有擔心過有機會係假嘢nbome ，放入口如果苦嘅話我尋日應該會即刻吐返出嚟

我明白巴打 我知點玩 我外國玩過

巴打可否加你tg 就嚟返香港

點解外國唔玩要番香港先玩？ 外國地方又大又唔怕比龜搞

我係起日本嗰個 就嚟讀完返香港有咩計

就係因為要翻翻黎香港生活

推

Chill 完做運動

好撚正 performance好咗好多
Smoke完做運動真係好正好好玩

完全冇緊張嘅感覺 淨係想投入表現自己
根本就係享受

靜左咁多嘅

唉屌 好想入Group

Amsterdam 嗰個？香港分部有冇？

我都唔知呀 我見佢地有gp

但係要影相

@tripintokyo

求加，仲起日本未返香港

普通pipe應該唔能夠dab，我通常係用bong 加dab nail 或者vaporiser

死返去外國論壇啦
正仆街

香港多唔多郵票

垃圾來 又貴

Lm

你啲貨源唔掂遮

香港跟本係地獄嚟 大麻又違法 電子煙油又唔可以有尼古丁

Stone左係咪係女都想屌？

邊有人話唔驚

驚唔驚都唔撚關佢事啦

第一次發夢之後
瞓醒之後仲feel到好難集中
心跳有d加速
會maintain幾耐
有冇得快d recover

利申 美國讀書 同扯左幾啖大啖嘅

pax撚表示用開vape真係可以好好咁訓練tolerance
尋晚好耐無bong hit 過, 食咗一個bowl已經stone到pk

有冇乜事後動作可以做 第三日 feel到心抑住抑住咁 關唔關唔夠瞓事

新手求教

盡量飲多d水

我初初發夢都係噉 發耐咗就冇事

有冇覺得之後幾日心跳得好快 同係咁諗野

噉又冇 剩係會冇乜精神同攰

有冇巴打試過一粒糖咁嘅LSD

有冇美國巴打食

人在阿姆斯特丹
買咗一支joint
但係一次過食唔晒點算好啊

咪整熄佢陣間再食

有冇人smoke完
肌肉好會好攰？

發夢頭先兩點先食完
四點先訓
六點鐘又起身返工
依家有種深層閪迷狀態
點頂到三點

same

想淘支vape
有冇推介？

平平地gpen都夠做 用左幾個月好滿意 喺房食都唔會好大陣味

【我剁手都要买的宝贝（包邮！限量版 G PEN ELITE 电子屏 干烧型 电子烟），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€ELxE0CMUnrb€后咑閞👉淘♂寳♀👈
係咪呢隻

係

新手想試, 想問點樣可以得到

開post 嗰個冇份先好笑

同求

諗緊買唔買bong好
成100usd

話時話 早個星期British Columbia 係咪pass 左大麻法案

有冇group 入

大家邊到買vaporizer?

如果經淘寶有無邊間試過信得過?想買g pen elite

我都係淘寶求其一間買g pen elite

我用風筒吹返乾佢照食

發mo 喎

唔理 錢黎

Smoke 到成房都係煙

Lmlm

健康身體緊要呀巴打！

暫時未有事 我應該ok的
Ps 絲打